中共：駐尼日利亞大使非鞠躬道歉 實為俯身觀看短片

尼日利亞都識撚狗

中國大使館澄清駐尼日利亞大使非鞠躬道歉
12.04.2020 20:18

中國駐尼日利亞大使周平劍，前日應約會見尼日利亞眾議長巴賈比亞米拉期間，俯身看視頻的片段，被傳為“鞠躬道歉”。中國大使館發表聲明澄清，指疫情期間為保持社交距離，尼日利亞方面將播放視頻的手機，平放在茶几上，對會見場景的其他解讀都不符合事實。

聲明指， 周平劍當時強調中方防疫人員行為正當，並無不妥。中國政府對所有外國在華人員一視同仁，反對任何針對特定人群的差異性做法，對歧視性言行更是零容忍，在華外國人亦應嚴格遵守當地防疫規定。

你知 我知 鞠躬果個都知 比人鞠躬果個都知

咁細張契仔點睇

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

你知 我知 單眼佬都知

最緊要你有反應

直接將這漢奸放上絞肉機

反正我就信了

咁你要張契仔定契爺丫？？

睇片唔好好地坐低睇嘅

你唔好踢爆人地啦